梁美芬呢期咁高調

都無法掩飾到你賣樓著草的事實